警甴：沙田係有人掉煙霧餅 唔係催淚彈

【有人於沙田投煙霧餅或致恐慌】

於下午三時半左右，有示威者於沙田新城市廣場聚集，破壞店鋪，並以雜物堵塞商場出入口及樓梯。針對以上違法行為，警方進入商場執法。警方其後撤離，在撤離期間，有人於沙田港鐵站A出口外的巴士總站投擲煙霧餅，有可能造成混亂。

警方指出，巴士總站一帶當時有大批市民等候巴士，在人多地方投擲煙霧餅製造混亂，或造成公眾恐慌，是極為危險及不負責任的行為。
警方譴責示威者罔顧在場人士的人身安全，並警告立即停止違法行為，及離開相關地點。

終於見到尖沙咀舊餅

屌佢老味，佢唔好話汽水餅？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你冇公信力 未冇人信

無班狗 有人會無啦啦掟?

流浮山刀手黎左未

乜原來犬隻都知製造煙霧會帶來混亂咩

咁講法，不如下次話擲手榴彈丫黑警

佢放就唔混亂，成萬粒

煙霧彈會引來恐慌，
但遊行路線中心放tg就冇問題

popo logic

催淚餅 到底有無人見過

真樣

肯定係黑警做 , 今日有活動點會丟去市民度 !

我就好簡單既
過左六個月
班狗講乜做乜我都一定唔會信
佢地講乜我都會倒轉諗
我都建議大家推廣咁既風氣同印象
聽到黑警 = 唔誠實 講大話

Goodest logic

到底煙霧餅係乜撚嘢嚟

俾番個物證俾上次尖咀個遊行咋

邊會冇目的咁做吖

臥底做 特登整出黎話唔關佢事
示威者掉粒咁既野有咩作用 啲狗全部都有最高級既防毒面具

警由跌左塊餅

又好似尖沙咀咁便衣掟完又屈落手足呀？

Push

果次根本就冇明顯係前線曱甴手快快射左扮傻啦

今時今日邊有人搵到正當理由信啲死黑警
痴線又唔係其他人搞到你公信力咁低

餓底狗已fc

唔好跟咁貼先

個次係tg黎

屌我都想問

邊個掉彈唔重要
最重要係黑狗帶頭搞事

佢中意嘅話叫散水餅都得㗎啦

警曱甴以後用咩武力都話唔係佢哋做

屌

半年之後 依家先有人掉？

吹 繼續吹.jpg

滅蟲彈？唔理啦 一定關啲狗事

滅蟲果D？

乜撚嘢煙霧餅

似似地

忍者咩 掟咋煙落地跟住唔見咗

上次毋望初心咪有人彈弓手又話掉又無掉

消化餅

狼來了

以後行動見到有手足比狗咬個陣唔好咁燥動住

好撚柒 上尖沙咀俾人踢爆冇今日即刻用返
上面班人點解可以咁戇鳩？係黃ge仲會信你地？
唔好話黃，識個有錢佬算所謂中立撚都唔撚信你地d戇鳩野

上次預言，今日終於放到

屌，明顯自己放催淚彈
係到屈

咁做咩唔射tg?
你班黑警上次尖沙咀遊行都話有人掉煙霧餅，當時解決方法防止人群混亂係射tg wor

都可以係班皇軍自己帶個煙餅放
都有前科有皇軍塞支殺蟲水係腰間

請popo 證明，唔係佢哋偽裝嘅同事所為

咁又禁賣啦
遲d我諗連買野既自由都無
夠膽死五金舖有天拿水都唔得

隔咗咁耐仲識出煙

即係你啲臥底掟

我次次都諗起呢樣

6個月前講可能有人信

上次冇人掟煙霧餅都放tg 又冇新聞片段影到
所以今次就要再搵人掟多次

喜馬拉雅山落緊黎

証據呢？
我陣係見到mon po狗屎 你地老母用個閪噴d tg出黎

磨走左標籤嘅催淚彈
上面寫着「暴徒施放的」

「警方指出，巴士總站一帶當時有大批市民等候巴士，在人多地方投擲煙霧餅製造混亂，或造成公眾恐慌，是極為危險及不負責任的行為。」

班警甴好意思講㗎喎

btw，若然真係有手足研發緊新魔法

一個都驚？
一日射過萬個又如何？

政府同黑鼠講既嘢，掉轉諗就係事實。同大陸一撚樣

公信力=0
講咩都無人信
所有野都係班死綠色曱甴做

散水餅

懷疑果班不如諗下我地掟黎做乜好過啦
要屈都係商場屈嚇到咩人都走晒

屌你，班強姦犯叫人理性

點知係唔係臥底同便衣做架

破窗效應
好快個個暴徒都會用煙霧餅消滅曱甴

搞到我諗起藥房個D 滅蟲煙霧彈
睇黎要舉報下D藥房

D狗掉錯嘢？

警謊

你唔出現就無恐慌 又賴落我地度 屌你老母

毅進logic你識條鐵咩

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

唔洗理條0.5

頭先有隻前線狗話唔係佢地掉

屌 此地無銀

而家發展到掟完Tg都唔認
仲垃圾過isis，人哋起碼肯承認責任

其實唔洗理佢地講咩，深黃不嬲當佢地ON9仔鳩UP，最緊要文宣煲返大警暴警謊問題

真，終於今次合到劇本拉

掉都掉入元氣啦，掉出街有咩意思？

尖沙咀山長水遠碌過嚟

就算話真係義士拎用黎趕走班警甴
就算真係有傷人案
成咋防暴黎托柒呀
警甴唔黎就唔會造成恐慌

係上次尖咀果個餅啊，打手都打得好啲拉，收左錢架

狗成狗係

秒

咁驚做咩，你地都放左過萬個啦

數百名暴徒投擲一枚煙霧餅

同火魔初期好相似

又係你呀 block左你都成日出現

一直都係，仲信狗有清白信狗講嘢唔係弱智就係打手

tg有味啲人會避
煙餅啲人會行入去
諗到點答了

仲未柒夠?
滅火筒黎架

係鬼未放餅已經射左TG
搞到個劇本唔配合現實

滅你老尾火筒

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

流浮山刀手d frd

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

咪差唔多

又左時空隧道/飛左去低軌道成兩個禮拜先落地面

又係黑驚自編自導自演，好悶。不如叫Pk鄧，叫個就嚟咬糧驚甴傷心柴出黎，揾餓底扮black bloc 做瓜佢，更加有戲劇效果，又慳番退休金。

燒膠？好撚毒㗎喎

商場有無報警先

尖沙咀個舊掉到今日先出現

和你shop需要集中一個商場
最多兩個
唔好着黑衫 唔好帶airpod/耳機
小心便衣
警甴到 開始搞市民就走
閂門做唔到生意已經任務完成

推9

咪同中國既一國兩制一樣囉 自己圍下爐咪得 無人會信

唔知點解block過你

俾你提一提 以後有新野玩

正啊 滅曱甴啊今次

成pack dum過去

毒撚死你班警甴

自己都做消防員啦撚樣

幾時有狗比人開槍打死呀屌 咁樣咪可以民意逆轉囉

記者會又可以問

仲有冇第2條橋啊 ? 好撚悶啊! 恐怖分子

蕩失路

應該得popo知

因為從來都唔存在呢樣野
所以今次popo專登研發咗出嚟再派卧底放

How about this 喺周大福門口

幾百人投一枚餅. 1枚餅點比幾百人投

新圖？

你覺得分別晌邊？

無撚錯

Popo: 總之催淚彈就唔會引起恐慌啦

我丟少少你又丟少少囉

煙霧餅即係咩？

pure manipulation, no logic, no reason.

cctvb話係煙霧餅

碌左咁多日，終於碌到黎⋯⋯

根本上次尖沙咀遊行班蝗軍就係以為大J嗰張係真野
即刻當執到寶要電台電視講

催淚彈點同呢！
重可以毒死你 點止混亂

係萬六粒

上次尖沙咀出唔切 今次可以拎返岀黎用

頭先經過見到

一亂就好多舖頭要關 唔好阿